今日開始全職幫助香港青年人，但我需要你地既幫助。

我明白現狀有好多餐飲劵支助緊我地既青年人，
你放係路邊、物資站，又怕比唔知咩野人拎左！
你用大聲公大嗌，亦都無人敢過黎拎！

而我點解去前線幫佢地？
歡迎一眾巴絲打支持或出黎幫手！

只要你有捐過任何物資、食物或盤川，
我會邀請你地入一個TG Group...
而我每一日就會走不同區域去幫依班朋友仔。
我係會切切實實咁去到附近餐廳去買飯盒、幫小朋友埋單，特別係20歲樓下收入唔高既朋友仔。

我發夢果陣，有人同我講過幫人要著黑衫既人，
唔好亂咁幫，當然如果在場有老伯伯、老婆婆，
我亦有可能會代大家去幫佢地，所有事都會有圖有真相。
總知，你地捐比我既野，我就會好直接咁行出去代你地幫佢地。

小弟已罷工好幾個月，因盤川問題，我退下火線左一星期，但我真係忍唔住要出番去！

我知道一直以黎，我就係一個邊緣人，無朋友，無網友，
上連登都單機一樣，你地可以選擇唔相信我，我唔介意，我只能說，我係一個默默地支持你地同努力捍衛香港未來既大叔。

我要出去，我病左都要出去捍衛香港未來既下一代。

tg:

tg id 已經無效，
我睇想大家有咩意見，
如果大家唔buy 就唯有 兄弟爬山 各至努力

我會盡力